見到男朋友Facebook recent search 有佢ex嘅名

代表咩？

你咪當好奇囉。

你最近還好嗎尚愛看少女漫畫嗎最近近乎沒露面你有新對象嗎

人總有好奇 回望既時候
將心比己 大家都有一兩個放係心既故人
又唔係搵返佢 有咩好擔心呢？

代表你係時候睇實佢

代表你睇緊佢Facebook

點解你會見到

有幾出奇？好多時侯都係好奇姐

想search ex既post黎笑柒佢

好閒啫
有啲女仔同新仔拍拖重記住ex添啦

search下有幾閒

八掛下佢近況

如果男朋友dm之前曖昧過既女仔ig story又代表咩

佢放唔低
利申 過來人

代表你唔信佢

借佢ipad用fb
logout佢ac 時見到

仲要係第一個recent search 可能前一晚先懷緬完佢ex

絲打有故事分享？

真係會無啦啦咁去search下架咩

dm咩內容？

代表你手多

由一齊到分手都keep住有search佢
分手時仲作藉口 但明眼人都知咩事啦
不過樓豬你觀察多一排先啦 可能咁岩八掛睇下人地過成點掛

屌 望下啫 又唔係做啲咩 可能你自己諗多左

有啲人同ex分咗手都會不時諗起個ex，始終係心入面會佔一角，但已經唔係愛情，只係佢曾經付出過，唔會忘記呢個人，可能一段時間又會記起，有意無意又會想睇下，但心態就係緬懷下，後者再淡然啲。

有啲人唔係好似你諗咁憨鳩，人係有感情有記憶，唔係結束咗就當無發生過。

或者係啦
其實我都冇咩野 不過有小小唔舒服姐